維機解任 28/9/17 18:00 新槍彈辯駁3, 繼承女主的意志

開台時間: 18:00 :20:30

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家一齊來吹水